google play 商店d錢有無得拎返出黎

轉左ios 仲有成百幾蚊係入面
裝左google pay 但見唔到有匯款果d 選款

google play
google pay

google奶共架 仲咩比錢佢哋洗？
又一隻 人格分烈 傻西小強

google，蘋果奶共架
仲咩偉大嘅小強要比錢佢哋洗咁折墮

但我係google pay 個apps 見到我google play d錢

會員編號：#219147
會員註冊日期：2018/10/29
入 LIST 原因：辱罵爭取民主自由的香港人為廢青，認為全世界不在乎自不自由，近日不慎自爆。

上述資料更新日期：2020/12/20
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

手持iPhone屌人用google
相當於食住美心屌人食M記

呢啲叫：
對人要求高 自己要求低囉